唉，發覺原來想同自己女朋友做愛好難

有冇巴要求佢先可以做，有時求都唔比，求解決方法

女朋友唔畀你食咪岀街食囉
大把嘢食

我成日想同自己男朋友扑野 佢反而唔想要
利申: 絲

叫雞明碼實價
溝女無底深潭

想知你係點樣求

哈 又一pair準備分手 開心~

感建分

我都係，好想要啊救命

係佢面前除衫都唔搞你？

識嗰陣可以點知個女他係你地呢type

你要日日问佢，明知唔俾你都照问不断烦佢，佢拒绝你就扮到好抑郁咁， 问足两三个月， 之后你就完全唔好问，直接出去揾，揾到佢发现为止。10个有九个女朋友系咁嘅处境反而会自责而唔系嬲。 信我

你可以扑番佢

唔會偷食丫

唉原來女仔都有呢個問題

同佢講好想要，然後聽曬佢話

講乜鬼，直接硬上啦

梗上邊爽架

所以我覺得男人要靠自己做好

你係咪男人黎架？就係硬上先爽。

跟你學下

不嬲夾硬黎最爽 樓主處男？

餐餐都你請 一個月洗你唔知幾多錢
掂下閪皮都唔比
分啦

冇人想同大陸仔仆嘢

求你老母咩，似番個男人啦

唔係處，不過夾梗又會以後冇得屌

以後都夾硬

好似有故事喎師兄

咁你平時點做

得唔得架，你係咪咁先

不嬲嫁啦條女口裡說不，不知幾鍾意

求咗冇得做
理性咁傾完冇得做
去旅行飲完酒摷埋之後都冇
其實係咪真係唔會有

1日1次其實唔難，不過你1次係幾耐

換過個, 完.

你都有sp啦仆街

出面食飽左囉

你傾好左價未？

我係唔會提on 9 仔

信你架

Me too 但條女唔想

係呀，男人先明

支那狗
你地有冇諗過Tommy為咗谷佢同達哥套舞台劇先咁黃

好似啲女人真係好鐘意條仔硬上話好man

我都覺好想男朋友強姦我

Same

唔明啲女點解性冷感
利申性慾極強

你唔識製造氣氛姐

求指教

而家D連登仔真係 連點扑野都要人教

CLS

pm 我 盡做

唔係，只不過係想問下大家有冇發生同樣情況

辛苦晒

唔夠吸引，一係樣/ 身材/ 聲線/ 技術/ 悶得濟，是但一樣

大撚把女人，自己諗

[一句講哂] Master定考警察?

躝啦，屌你老母

男人老狗求

搞到佢濕佢就跪係度啦

求都吾比

想屌

pm盡幫，限130磅以下

痴線 依啲嘢係雙方有傾好先可以㗎，唔好亂嚟

大部分女仔講嗰種好man係想feel到對方好想要自己，過程中可以㩒下手腳/大力啲咁解，唔係由一開始未係想要就俾人硬上

同埋唔好次次都嚟rough sex，間唔中咁嚟會效果更好；做愛嗰陣主要係要俾對方感受被愛，唔係淨係肉體快感

你比人偷 ac？

同感 明明sex係好自然既事
但男朋友各種藉口推
最近一年都係3個月一次
仲要每次都係我主動

同病相憐

唔夠愛，冇氣氛，冇技巧，冇前戲，唔夠長/硬/粗/持久
是但一樣

下一個

你兩個天生一對啦

唔洗咁委屈丫嘛

屌你條女啦

真係唔知想點

唔係處就硬上啦擺明扮矜持畀人屌唔畀你屌

6日前開po話分手，你宜家女朋友係左手定右手

咁就match咗對sp

1日1次係難...18 22就得

幫人同滿足自己又唔同玩法

引佢引到濕 之後咁比返佢搞

我覺得係香港女仔太少接觸色情資訊
唔了解就會抗拒

尋日有po講過PR要開工要Pin走47人

講得岩

same

復合番啦

男人多野忙 返到黎攰 會寧願抖都唔扑野

也許扑野很難
就難在其實雙方
各有各寄望
怎麼辦

呢幾日，肯定會不斷有桃色po、咸po、批鬥po出現，spin走47人事件

搵我，盡幫，幫得幾多得幾多

on9，去建興囉
洗撚求契弟咁，黑衣咩

一係儲埋儲埋，結左婚就日日仆柒佢，一日仆足3個鐘，仆足365日

成年人要靠誘惑

愛為基
淫為本

基本法
熱愛基本法

耐左就睇慣嫁啦

你自己睇下我啦

有冇方法可以講出嚟

應該把心一撗，佢唔做，你都勒住唔同佢做，摸都唔撚摸，到佢想要果陣就會求你，呢個時候你就翻翻去上把位「冇呀，之前習慣左唔做，而家唔係咁想做啦」,「我覺得你唔尊重我」

勁多ON9回覆, 仲要教樓主強姦

咪撚聽人講硬上
only yes means yes
就算女仔有濕有反應都唔代表佢想要

好對聯

文明人請用文明字體
殘體字只俾殘廢睇

標準答案 唔想同你做姐

好多巴打排緊隊扑妳.

大唔大波, 大波既好多巴打幫手.

妳咁大食, 再多個SP

做人做到咁低賤不如比幾舊水去叫隻靚雞好過啦清

分得手

自己地方先叫大陸
重新叫多次

男方話 我唔會奉子承婚
女方聽到會有咩感受

唔比咪飛

你有幾層樓起手條囡日日求翻你轉頭

咁你咪同你女朋友做囉

屌，你瞞住佢出去食先係偷食
你同佢講到明唔畀你食就岀街食，咪唔係偷食囉

也許做愛很難

膠post
拉

邊間教會？

時事台巴打宣布全連登即時進入緊急狀態，禁止不相關帖文出現/上熱門

拉

插西當運動

講到咁
湊仔咁
條女會唔會無晒性慾

認真膠乜，我念大把人有呢個問題

我又冇上熱門，我係感情台開Post姐

好想有個肯撩我搞佢既女友

啱啱上咗

係, 特別係同女朋友住埋一齊

愛就你做
橋就我諗

想要嘅時候會有咩表示？

我都係，問又問過，成日講租野又試過。到真係忍唔住問佢點建唔做，剩係答唔想，都唔知佢係未真係鐘意我，都一齊兩三年啦，因為呢樣野都嘈過幾次交，搞搞下我都灰。

我都係，問又問過，成日講甜野又試過。到真係忍唔住問佢點解唔做，剩係答唔想，都唔知佢係未真係鐘意我，都一齊兩三年啦，因為呢樣野都嘈過幾次交，搞搞下我都灰。

橋就我諗
野就你扑

咁都唔硬上師兄係咪處

頭一兩年係男人好想要
之後可能係女果面想要多d

女仔淫底想俾人硬上又唔講出黎

男人鬼知

也許扑嘢很難
就難在其實男朋友唔想要 怎麼辦～

人獸交好dirty～

利申：港女

我都係，但就冇鬧交

咁唯有同人地女朋友做

免費的最貴

結婚先係大佬，拍拖唔畀diu 就話可以分。結完先唔畀先慘

點解會有咁多正評
兒登真係好撚恐怖

要令女人想做愛唔係靠言語，係靠行動同吸引力，自己參透

你冇試過唔會明，男人心事

可能我樣子吾夠吸引

笑撚死 心事
合理化你地有幾賤

覺得對方唔吸引就拖都唔好同人拍啦
拍拖淨係想有人對自己好
又唔想付出
衰撚過電子雞

攰啊攰啊 唔做唔做

主動去含 但佢會話好攰 聽日先 但聽日都係無

資源錯配
建議聯絡樓主
或者我

我成日都想要
但男朋友話驚我會後悔所以唔會做到最後一步

利申 處絲

好男仔

男朋友3x歲 1日唔止1次

椰子哥條女

條女唔肯就硬上叫強姦
樓主唔好傷害到人

也許扑野很難

如果性同愛可以分開
依家男人出去扑野唔一定同唔愛你有關架喎
佢只係去解決生理需要

如果性同愛唔可以分開
你唔同男友扑野即係唔愛佢啦

我有乜嘢賤，我又冇叫雞又冇出軌，我只係係道講要求女朋友先咩做，有咩問題

正丫

你對我真好，會叫埋我，連登有愛

唔會丫，我對女朋友好好的

話明強姦緊係你夾硬嚟

女朋友會攞個pat磨我

試下交條女比我

DLLM

必推！

樓主都唔係男人黎，d都唔man

咁咪以後都夾硬囉！

求條撚咩
你要屌
佢唔肯
咪搵個肯架囉

屌你老母殘體字

佢都唔係男人黎

根本完美反擊女人既CAT LOGIC
女人 = 龍門搬運員

有處唔食 幾多連登仔想食都食唔到

佢鐘意同第二條仔搞

感建分

食飽咗咪唔食囉

笑死 連個扑宇都就埋佢

已經開曬綠燈俾佢知食得都唔食

懷疑佢係gay

好簡單兩個問題

1. 你娶老婆介唔介意唔係處女？

2. 你係咪一定娶佢？

會唔會太清高呀大佬

講個笑話大家知

我以前都係咁，幾乎去旅行先有得做，咁有次短旅行(4日3夜)，我就買左一大盒套蓄勢待發。

點知全盒原封不動拎返黎。原因：條女晚晚都話攰

最後：散左。完。

但佢條女非處

咁你就慘d

我覺得d女仔為一呢樣野可以控制我地，所以唔餵咁飽

AV片裡面講到啲女訓着左，條仔除bra 奶西塞碌鳩入口，插埋入去都唔醒，要屌一輪先醒然後係咁反抗叫Da Me 果啲橋段，唔係真係有人信呀嘛？

Sor可能因為我樣衰貧乳掛，但唔做點會有經驗⋯⋯

「我都唔想，所以最好用返飛機杯啦安全d」

因為無性愛，我都開始灰，黎緊生日佢都唔識做我都諗住淡出，分手搵過個算，唔想因為習慣同佢一齊既感覺，辛苦自己，係埋一齊都想生活同性可以夾到，唔係真係幾愛佢都慘撚過食屎

打

咁又唔好咁

so sad
咁佢真係好攰

唯有自己搞自己

性唔夾會為未來埋下一個炸彈

主動含都冇
難搞

有拖拍又煩
無拖拍又煩